【有片】撐警白衣男葵涌警署外與市民衝突

有片

擺明就識 唔係點會特登出嚟保佢入去